留守到呢一刻既理大手足係真英雄

留兩個幾禮拜你估易呀
見住手足一日走d 一日走d 警察精神折磨法 咁多議員校長權貴入去救人
都仲堅持到呢一刻 意志已經係軍人level

你地班人就係度玩膠 咩地底穿出去再番入黎開記者會
佢地就係等聽日 打持久戰終於等到班狗殺人理大 關鍵就係聽日
唔好再玩玩下 收拾番心情準備救人啦

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！